一人一個台灣youtuber

洋蔥Onion Man
雖然佢畫啲畫好似好小學雞，不過唔知點解會有種吸引力喺度，睇到上癮
附上一條片覺得幾好睇

動畫除咗洋蔥仲好鍾意睇鹿人 又係鳩吓鳩吓咁
台灣真係好多好睇好笑嘅youtuber
呢排鍾意睇厭世甜點店同鹽酥英語 兩個都係鳩channel
不過前者鳩得嚟係真係學到嘢 後者就學嚟都冇乜用

唔係想貶低香港youtuber，不過台灣嗰班真係高一班，又多元化，起碼唔係個個都拍volg拍volg同拍volg......

個人推薦以下：
體育:追追熊
軍事:RJ台灣台
娛樂:木曜4超玩、J-Bao賤葆
遊戲:蠢蠢
醫學:蒼藍鴿的醫學天地
科技:曲博科技教室Dr. J Class
歷史:Taiwan Bar、馬雅國駐臺辦事處
音樂:NiceChord(好和弦)
其他:呱吉